最少幾錢可以玩股票

我見個個買qq都賺到笑
有啲心郁想玩下

你啲MPF咪玩緊

好慘